有冇人覺得馬鐵入大圍站果時好on9?

次次都唔知點勁快減速
成車企住全部都失平衡
有捉住扶手都差DD就仆街
究竟係個車長問題定係條路軌設計問題

仲要草到成車都係人先泥玩D咁既野

電腦問題